政府人員備長城牌午餐肉予半山居民

【突襲封半山豪宅 政府人員備午餐肉予封區居民】

政府今晚（13 日）再突襲封區，晚上約 8 時半封鎖西半山雍景臺、殷樺花園，以及附近的一段羅便臣道。政府指，由於附近近期出現確診個案，經評估後相關區域感染風險較高，故決定封區，目標是明早 9 時完成行動。

政府人員於晚上約 9 時以貨車運送食物及物資到受限區域中。現場所見，貨車載有十數箱紙皮盒，盒內可見其中一款提供予封區居民的食物為長城牌午餐肉。

手持午餐肉

住半山都要食長城牌
起碼食丹麥三花牌啦下化.

係都要食新餐肉啦

比狗食

半山居民可能攞嚟餵野狗

再上啲D野豬

：我屋企隻Bobby食開丹麥三花
屌喇聲長城牌乜撚野黎

隻狗用英文屌鳩你

有居民已自費到私家醫院接受檢測

今日半山夠哂多狗
未必夠分

半山居民：what’s this

終於到了

長城咁垃圾
狗都唔食啦
好心下次派梅林

之前買落，未派晒啫

唔應門敢唔敢爆？

隻狗問你攞身份證睇
話你侮辱佢哋

帼死豬肉

食開48個月黑毛豬

三花堅係垃圾長城起碼好食啲

午餐肉

俾埋賓妹食

無黑豚肉午餐肉咩

Go 迫多

梗係爆，點解唔爆？唔通爆間公屋結果發現家徒四壁或者係垃圾崗咁無收穫啦

半山居民隻狗未必食呢D

唔可以同類相食
否則爆發朊毒體

三花起碼真豬肉
長城隨時用火神山「燒肉」

我都食開清淨園啦
班有錢佬反而要食大陸野

識食一定食高雲

spam

午餐肉始祖

會唔會係非洲豬瘟肉整嘅

'野'狗

人地隻狗都未必食

即係咁
仆你個街最低限度都派呢個

回教徒

長城牌好似防腐劑起過標

唔係戶戶有養狗
野豬應該要上山
做鼠餌

what the fuck is this?

popo : if you not eat, get out

沙甸魚
平民嚟講, 最好係咪老人牌?

真係有錢嗰啲
成日用旅遊心態咁試cheap 嘢
好似之前賭王孫女食M記打卡咁樣

半山居民：原來係呢個味道，又唔算非常差

最多咪非洲豬瘟豬

屌你半山食長城牌

Mother fucker
Don’t give me shit

和牛

其實老人牌而家都唔平

可能個啲狗識講英文而個啲狗反而係唔l識英文

三花都唔夠啦
jamón ibérico先得

晨早走去第二度訓，仲使唔使強檢？

狗唔食得
和牛太肥

屋企隻狗都唔食啦

我識個美國有錢佬成日食m記啦

我要屌半山臭雞

"what the fuck is this??"

Trump

侵

國企啊...唔知用左幾多億去買

沒有嘗試過的牛餐肉，我都想嘗試一下

tell them that this is 中式鵝肝醬

三花好撚咸

dog food

賓妹都唔食

人哋邊會食牛餐肉呢啲cheap嘢

召喚亡國興
呢到有幾多罐午餐肉

唔會 因為豬肉太貴,老鼠就差唔多

半山居民隻狗梗係不屌啦
比出面啲野狗食遮

隻狗同班狗係到吠" NoNoNo!!!"

真正愛狗既 呢啲都嫌太cheap啦
有啲狗狗好揀食架都

真正狗也不屌

啲有錢佬心諗, 都還好啦, 會俾埋寵物狗糧嚟, 幾時送正餐啲補給?

咁撚咸點會俾寵物狗食
倉狗可能成日食

咁撚粗 你食啦

咁撚高鈉食撚死啲狗

759果啲

一見到飛落街嚇死d狗派埋d支那牛餐肉

印印先係回教

賓賓大部份係天主教

人地個工人都唔食啦

鹽分高，狗都唔撚食

長城 午餐肉 半山？

大量上等人dna 入手，發發

今鋪應該係手持午餐肉比人屌番轉頭

連登仔高登仔的夢想

會唔會俾賓賓食

咁大個仔都未見過牛餐肉

派啫 你唔鍾意咪唔好攞 有咩問題
陣間派啲貴嘢你地又話唔公平㗎啦

賓賓都唔食啦

午餐肉一哥一定係泡菜國好味
中國野係垃圾

最平沙甸魚$16紅圈牌
咁廿幾蚊差唔多啫, 加多少少錢味道就好大分別

都真係幾諷刺

Brk廢老

共享食午餐肉的榮耀

都幾肯定半山狗食既野好過連登仔

三花火腿餐廳肉

人地 d 狗連狗罐頭都唔食，會食呢 d ?

ohhh i hvnt seen this shit before, it spell SPAM, so u give us junk to eat?

期待午餐肉可以食蝦條的日子到了？

但係嗰啲大宅啲門都好似好難爆下

走資啊啦

點解唔變通
近排有公司做推廣
比薩買一送一
送熱辣辣比薩可能仲受歡迎噃

野狗邊有人養

買貴野你估班仇富L唔屌

派罐頭鮑魚先arm架嘛

仲諗住睇下有錢人版福袋有咩分別添

警畜一定好開心咁or ，成世畜都未諗過入到半山區門口

叫工人煮碗鮑魚麵都唔食你啲午餐肉

人哋屋企長備西班牙黑毛豬，三花連佢哋啲狗都唔食

我屋企都唔撚買長城牌好耐，垃圾政府

bill gates個張有冇source

餵狗都嫌cheap

唔係講緊呢隻
雖然睇嚟呢隻都有啲難度
但我講緊肥佬黎嗰啲

用納稅人錢買, 佢地從來都唔覺得要慳
不如諗下會唔會係長城牌有回佣啦

人地隨時成世人都未食過

半山區啲名種狗行過見到啲工作人員，突然開口講英文屌鳩佢哋

真係多謝哂，唔反了。

唔係喎，長城好食過梅林

Mean撚到

一視同仁，有錢佬都係派午餐肉

狗也不屌

攞個磅出嚟

ching唔識食

連登仔窮人限制思想, 以為住半山就一定食靚嘢. 窮撚先食好嘢扮有錢lor

都係唔會罐頭囉
會叫司機日日買青菜就真既

其實會唔會好似巨人啲紅酒咁
其實落晒野，要你啲人食其實係想控制你地

難怪燒山話唔會再有周星馳
搞L笑既人入曬政府做

餵三萬隻

shut up and take the lunch meat

排隊個𡃁仔帶紅領巾

china luncheon meat too much salt and fat

一陣比啲鬼佬見到以為我地唔夠錢食呀

點解唔爆? 成世人好可能再冇機會入豪宅

我都覺
鬼佬試過一定番唔到轉頭

正苦又做戲.

嘉頓雜餅嚟緊

最好食一定係SPAM

會唔會係餵狗？

起碼都晚餐肉啦

飛機杯

鹹到仆街

半山多數都防彈防爆，真係要爆嘅話我都想睇班狗可以拎到啲咩工具嚟爆

岩啦，住半山吖啦有罐長城午餐肉算係人上人

狗就有份佢控制，派埋晒啲無人食既垃圾

長城牌係有易拉蓋，
不過咁難食攞黎餵野豬就岩。

我住居屋都唔會買大陸罐頭啦屌

人地食開呢啲架

而家午餐肉好失禮咩？

起碼都三花啦

送得嘉頓雜餅係咪即係準備封返一年半載

好擔心D狗識唔識講英文

成班唔知有冇病既人走去驗人有冇病

咁先公平

有錢咪又係中國人，抵死㗎

嗰度啲工人都嫌cheap啦

應該係一罐分成座山

hormel 都得

你點知火神山實驗室有無整啲聽話藥

同中大poly一樣，考唔到入去就打入去

俾工人食？

工人都未必食

俾狗食

送三花我寧願食長城

其實啲罐頭都俾政府搞到貴晒

《TVB戰線告急後20日戰況》13 Mar

人地啲狗食錯野要睇獸醫
狗都唔食啊

左邊舉手既係咪mc jin

其實封得嗰一個夜晚係咪真係需要啲物資

咁鹹
食死啲番狗咩

狗都唔食啦

掉返出門口俾圍緊喺出面嗰啲啦

Dog food

要講英文喎
得唔得呀

老實講三花牌係 cheap 撚到爆又難食, 仲衰過支那餐肉

trump

午餐肉潮文

狗點會食依啲 拎去花園堆肥就差唔多

班鬼佬會話
Wow I never try this before

半山啲野狗真係淨係識英文

人地住半山餐餐食鵝肝醬多士，A5和牛，手持午餐肉餵樓下班堵路狗咩？

D有錢人隻狗都唔撚食啦，午餐肉
懷疑d狗都食開飛弾牛 但馬牛 松戶牛
餵狗都嫌垃圾

食到隻狗生滋點算

係我喂新鮮肉啦仲垃圾午餐肉
想食死我隻狗啊？
佢條命仲貴過你條命啊

食開spam

用公帑高價買長城牌中資又贏

連登大把有錢人住半山
又無離地到午餐肉都唔知係乜

真心想知呢班人出世到依家食過幾多次午餐肉

巴菲特係VIP，買野食唔使錢
日日飲可樂

昨晚，我菲律賓工人行落撿測，聽到有個軍裝佬講話有午餐肉叫做補給，啊你。哈哈……我當堂嚇一跳，然後得啖笑。我地呢個世界，居然有人稱午餐肉為補給，噉即係分明當我流唧！嗱！我就叫陳百萬，你啤我都要帶行動攝錄機，我呀睬你都嘥氣，直情睇唔起你嘅，呢啲就叫特異功能。

呢度有隻四頭鮑魚，只要我輕輕一捽，就即刻變為一隻皺咗嘅四頭鮑魚，因為我未發功呀嘛，發咗功變副魚翅出嚟都得。

你話我講嘢無厘頭，我夠話你瞓醒戇㞗㞗咯。望咩呀？條氣唔順呀？發個輪嚟大家研究下。當然，你要補番一百幾廿憶過我就唔在講㗎啦。啤咩呀？學嘢唔使錢呀？

抄低我聯絡電話係︰(香港)3345678，我再重覆一次係︰(香港)3345678。你唔搵我我無所謂，因為呢啲係你嘅損失。十點鐘後唔好打嚟，因為我平時呢個時間已經瞓咗！

走更多
更決心

餐餐食 40歲就死啦

你有冇食過三花三花狗都唔食，好難食架
長城算係高級野

三花好撚臭
中過伏 有陣腐臭味

要愛國啊!

有 dna 可以整多幾個假身份

三花啲質地又真係好撚怪

聽朝見到地下好多牛餐肉罐

三花太多鹽啦

三花唔岩食既話.
西班牙製既餐肉又確係幾高質.

黑警: Sir, No go no go! go inside!

真係好鹹